有冇人覺得全盛時期古天樂仲靚仔過彭于晏？

後生樣

成熟樣

彭于晏好心就行埋一邊喇

白古, 黑古都係咁靚仔

緊架啦

白古個樣好屈

屌打哂班韓狗啦講真

你睇清楚d先喇

睇你上一個回覆先啦

自膠，我以為白古係彭于晏

平平無奇

全盛時期既伊健先係最靚仔有型囉

巴打有眼光

都靚仔有型
但古天樂好小小

後期曬到地盤佬咁

有冇人知點解佢會曬到咁鬼黑

又一個蛋記垃圾打手

無得比，伊健贏到開晒行

古裝聶風，華英雄，決戰紫禁之巔，贏晒古天樂十萬條街

幾時開始白色古天樂俾人吹奏

就在今天

講樣就輸十幾萬條街啦

白古黑古

呢張圖黎計古仔win, 以偏概全唔公平

伊麵個樣有冇變過